31 想點 (推到完場)

監製：張詠賢

26/06/2020
免於恐懼的自由是現代文明社會的基本人權。
在香港，哪些事物會令我們恐懼？
面對相同的事物，有人覺得恐懼，有人覺得安心。
社會和制度變化，是令恐懼愈來愈少抑或愈多愈多？恐懼是問題，還是答案？

嘉賓：梁芷珊（香港企業家／填詞人／作家）

主持／編導：麥嘉緯

31視點

冇咗頭條新聞
仲有新嘅高質節目
啱啱嗰節講極權政體講得好好

啱啱廠景有個後生男仔個樣好似工賊會何啟明

on9藍絲以為搞完頭條新聞就禁到港台聲

我都覺,好慘

一齊頂住港台

頭條新聞用嬉笑怒罵mode

呢個節目就係用認真mode講
今次有唔同意見
畀受訪師奶講黑暴
冇位入喇掛

邊個落台點解要驚

推
點解呢套好似好少人討論

要入,點都有位入架啦

佢叫黃樂謙

推

何啟明

好撞唔撞,撞個建制樣,好慘

BTW希望佢見到唔好惱

諷刺都冇而家單刀直入

第一集,完

佢講嘢好有point
劃紅線未係最仆街
劃完之後仲要搬龍門

唔係咁鍾意年青人環節，只係邀請不同立場嘅年青人上嚟，好似推到社會矛盾係世代之爭咁可能我諗多咗

係,原來係做教育相關

你應該真係唸多咗

除咗冇直接開名話係中/港共之外
已經話緊而家政權係獨裁政體
借假國家安全問題 行真獨裁統治
同1984big brother 同 納粹德國compare

播完節目即刻出柒婆真理部announcement 幾撚諷刺

中間d卡通做得幾好

支持下獨立電影

出咗乜？

啊屌用咗不推文添
推返一下先

宣傳蟈家安全法嗰段
係咁喺全部電視台播

我都係
推返下先

中大醫科 深藍女神李菀容Ada bb好索呀 （多圖有片）

其實佢根本係set個局搵個五毛上黎然後5打1
最後仲要以一句「散播勇氣」作結
回應返個五毛話「散播恐懼」

推返上嚟

連續2集都有後生女藍絲
上集係6年級醫科生

聖誕青真係黃圈KOL

樹大有枯枝，冇計
更何況我諗佢應該希望有返啲唔同嘅意見，所以先至搵啲藍嘅後生仔

都明嘅
搞頭條之後就明確地要求港台意見節目係要有哂兩邊論點

幾時請人上警訊討論警暴